贏左冇得分輸左死全家 呢個論述根本就係啲典型休息撚心態

係班下意識根本渴望可以儘快settle返屋企訓既人既諗法，然後搬「幾千個手足呀！」黎大鳩你既人。

講來講去幾篤屁
「唔好開咁多戰線」
「唔好搞鐵」
「立左法先」
「XXX就有可能輸死、唔做就冇風險」

同理可以套用喺裝修、機場散水等各個情況。
總之就唔好有風險，自己淆底就要全世界跟你。
最好訓喺到、無色無臭有機純淨全天然既方法就可以成功爭取五大訴求。

諗下當初幾多人話叫時代革命係伏、火魔法中計？

再推多一層，有少少滑坡：
都係好多人話唔應該叫自決，呢隻潛意識而黎既結果
佢哋係驚咁樣就會逆轉美國圍堵中國既大方向？

唔係，其實只係想儘快完，求其有個獨立調查委員會就返去訓而繼續唔想直視問題既說辭姐。

唔介意俾人鬧
但係假如你諗深啲
你既擔心、「風險」呀乜柒
其實只係你想逃避面對既藉口
你根本就係會滿足階段性勝利嗰批人

冇得改革立法會
冇一個民選機制監督

點確保下一步既特首選舉辦法？
點確保可以重組警隊？
點確保獨立調查係有效？

林鄭依家笑騎騎黎同你講撤回、
監警會12月出report、承諾你到時考慮搞獨立調查
但係唔會放人
雙普選？會喺任內考慮並且交比呀買樓權從速準備。

你睇下咁講你會唔會散水？
我敢買你本人未必會，但係人以群分既你依家圈子入面大把人準備散水。

上面係寫出黎比大家諗下個抗爭心態。
真係被捕嗰三千個手足
係唔撚會想接受階段性勝利

推

根本改個名就得
支持全球民主運動集會

一次抽晒七大州水都仲得

因為好多人係呢件事先開始睇新聞留意政治
無咁嘅觸覺
佢哋嘅mindset好窄㗎咋，認真問多幾句已經露曬牌

如 我= 曾經的港豬=

: 我地依家爭取緊五大訴求
: 但港共政權唔理你喎
: 勇武抗爭囉
: 前線人數根本唔夠去撼動政權
: 我地係唔會放棄㗎！
: 其實普選都落閘點解你仲奢望呢個政權會回應你
: ...
: 有無諗過俾你真普選到個領袖出黎，都係要支共任命
: ... 但香港獨立就係唔可行
:

我地最大可能既勝利條件
完美勝利：鬥到真點支爆（極難）

完全勝利：支共喺上述事件發生前自我修正，例如有leadership change（都係差唔多難）

勝利：持續抗爭到支共真係要儘快切割避免香港影響大陸、或出現上述情況（開始有可能）

其實冇一個勝利條件係休息撚會有心等既
佢哋只希望接受：

80%勝利：有雙普選承諾（如果民意係壓倒性既，咁所謂獨派可以韜光養晦，未嘗不可）
⋯
⋯
10%勝利：獨立調查